有冇人覺得香港人嚴重低估左王苑之？

唱功勁、把聲又好聽，
創作能力又高，
樣就不過不失啦。
雖然唱既唔多流行曲，
真心覺得佢值得更紅
手望、該死的快樂勁好聽
演唱會唱左幾句李香蘭直頭係神級

佢個名係王菀之，佢係一個值得香港人肯定嘅歌手！

I totally agree with you

以現時女歌手嚟講，齋係唱功已經冇得輸

加埋其他野，睇埋才華，王菀之係輕鬆屌打無敵手

迷失藝術 末日同畫意

奶共雞仔聲垃圾都有人吹奏

畫意

你聽過煩膠吧?

多謝你唔捉我隻「左」字

把聲不知幾sweet

Mary had a little clock

月亮說世界級

有聲

肯放低形象去拍金雞

佢好想做全能artist
又電影電視、又舞台劇
好欣賞佢既付出真係對得住表演藝術呢樣野

不過一路都半紅不黑咁，上年個演唱會講起唔係有軒仔，佢都未必再有機會係紅館開演唱會...
講到眼濕濕咁

佢唔係走商業路線，唔紅好正常

有D人好唔尊重ivana囉，到軒仔出場先叫同開燈
兩個都中意，但果次演唱會ivana比我既驚喜大d，明明病咗都唱得咁好

寧願佢唔紅，你望下周杰倫

有料有才華 唱live仲好聽過cd
好可惜唔再出國語碟 我覺得係香港浪費左王菀之

是一個誤會沒甚麼可悲永遠係我 number 1

淨係聽過我來自火星
幾驚喜
估唔到香港會有呢類style嘅歌

識貨

討厭政治啫 咁又叫奶共？

手望

基本法大使

呢一場 現場第一次聽王菀之 比我既感覺係 連歌詞都未聽清係咩既情況下 點解水百合同留白可以唱到人心都痛埋
如果見到既 無聽過王菀之既 比個機會王菀之 當聽首歌 認識一下佢既音樂

cls勁多人係ivana唱個時去廁所

唱作歌手黎講 佢創作能力 曲風多元性夠屈曬小明 aga之流 但前兩者近年先彈起已經紅過佢好多

左膠啫
十年前未發生咁多嘢
有邊個唔係左膠

正如佢同張敬軒訪問
講到去馬拉登台差啲畀人呃錢
佢真係一心想弱勢社群好
但無未背後其實真定假

我最鍾意嘅女歌手 幾多正歌都廢事數了

無法
香港樂壇要主流Pop Song先紅得起
小明未有分手總約在雨天之前大把正歌
Unlock Me,唵嘛呢叭咪吽,TMD,Dt'z it
最後因為一首咁Pop嘅K歌紅

Ivana出道無幾耐就已經無走主流
由畫意走到今年離遊記咁
十幾年蝕住造音樂已經好難得
唯有真係真金白銀支持

我認我一開始聽留白都覺得好膠
但愈聽愈覺得正，果種感覺得佢先唱到
最好的個編曲第一次聽好surprise，好難得香港有呢類咁有藝術感既歌
明明雞仔聲但handle到咁多曲風真係好西利
反而小明果d pop song我覺得好普通，只係歌詞有意思
Aga d歌就好多都差唔多類型咁
重點係兩個唱live都好麻麻支持唔落

王苑之
睪苑之就聽過

我果陣都係第一次聽Ivana唱live
如果佢下次自己開我會去睇

但問題係唔想聽

近排喺YouTube 睇，幾正。
事實佢要人喺身邊先可能會放啲搞到氣氛，但佢唱真的受傷了同哥歌真係好正

是一個誤會沒甚麼可悲
永遠幾遠
面具

幾中意佢既歌 果種style同香港流行曲好唔同
依加好憎香港啲歌 姐係聽前面已經估到後面個melody 好撚無聊
幾中意佢首最好的

唔係影風眼事件 佢既星途一定唔止咁 可惜

政治害死佢

明明係高估

畫意真心世界級
未聽過嘅不妨聽一次

可惜

討厭完政治早排舞台劇抽政治話題水
真係想知佢有無打冷震

水百合演唱會

把聲悶

佢作嘅歌係藝術

最好的 真心正

粒糖有毒

連登開始吹捧了 又想燈死人

Taylor Swift 最勁
我係話在座咁多位

留白果隻碟真心屈機 淨係放metal 曲風入pop 度（仲要玩得好）已經值得當年攞金曲金

從桃花源竟踩到地雷震

個曲真係一流

佢把聲係當今香港樂壇最唔悶....

水百合 留白 呢兩首係最正
水百合真係loop左成年

蝦頭扮王苑之好似正D

唔係難聽，佢有走自己風格。另外創作需時，佢頭幾隻算係入行前老本一早作定有足夠時間做。

而家一年出唔到一隻碟。什至3年出一隻碟都要夾硬黎根本未做到最好。就比唔上初出道

紅唔紅呢d野無得逼，只係希望多d人珍惜ivana

佢以前去過台灣宣傳 明明都有迴響 但唔知點解就無再去過
有無巴絲知點解

音樂方面才華洋溢添啦
不過個樣就......

見到巴黎沒有摩天輪即刻諗起森之愛情

最好的，己送你，即使不懂珍惜，也至少為了你而存在過。

聽過佢首留白，開籠雀，真心覺得曲風好特別好好聽
不過算啦呢種style唔會喺香港紅得起

最好的
粒糖有毒
水百合

好鍾意佢

啱 更多新人 同自稱音樂人 想出黎唱歌既人出現 就越黎越覺得 係，
個班撚屌 連歌都未作到一首 好聽 就話自己音樂人
你翻翻落隧啦屌

樣唔得

係唔差既，除左個樣

不過娛樂圈係咁
過左氣就好難再上
佢都唔算無紅過，10年前左右

幾時都話
2005年既新人個個都世界級
Kay Janice 王苑之
張繼聰 方大同
一係就唱歌上世界級
一係就唱作
一係就做戲

唔出主流k歌梗係紅唔起

已經唔少啦其實

突然一生人 歲月壓兩肩

因為冇咩K歌吧 去歌K點JJ 點軒仔都唔夠膽點佢 留白 水白合 開住伴唱都唱唔到... 係好好聽但係好難隨口唱

我討厭政治

奶共狗

淨係 我真的受傷了 都夠上神枱
作曲作詞

做埋啲垃圾戲做諧星

佢唱功同創作能力都無可否認係好勁
但係把聲聽唔得耐 聽得耐會有啲煩

留白

佢紅唔起證明香港口味係幾咁低劣

睇佢同軒仔個演唱會先識佢
一開始覺得唔好聽
要細心聽個編曲先覺得正
之後再睇埋詞
嗚哇

留白同水百花兩首另類得黎好好聽

淨係睇見個樣都唔撚開胃啦

香港口味係好低劣
但都唔代表佢就要紅

佢既歌製作筆直比較貴 唔知關唔關無錢做碟事
近年佢做歌都係靠拍戲賺錢做
香港樂迷品味太過低劣 接受程度太低
真心覺得稍為有料既香港歌手都要出去闖下 ivana真係好可惜

月球上的人

重要第一首歌就已經係作俾學友

滿天星
果陣聽903森之愛情

個編曲勁正

佢真係好撚樣衰
見到個樣都唔想聽

屎眼都比人睇埋 點會好

香港人最中意鞭屍
以前都會聽佢d歌 覺得都好聽
但近年一打風就比人提番個風眼事件
搞到諗起佢都淨係記得佢呀叔個風眼
睇完呢個post續首佢既歌聽番 真係好正

留白
月亮說
不再說分手

正

迷失藝術
畫意
巴黎沒有摩天輪
下次愛你
月亮說
留白
永遠幾遠
突然一生人

仲有好多好歌

其實佢上年都叫勤力 年頭派歌派到年尾 可惜出面完全0迴響之餘 頒獎禮仲要食曬白果咁濟 垃撚圾

容巨星唔玩
佢嗰代同後一代除咗Janice
完全被無視

真心講到口臭，ivana啲歌好多都人都唔係好接受，我又覺得話人地唔識欣賞唔係幾好，因為每個人都有各有自己口味。
真心推下未聽過嘅人聽下 下次愛你，突然一生人，小團圓，迷失藝術。 再進一步聽下 愛不曾遺忘任何人，離遊記，忘記有時，畫意
接受到嘅自然會繼續聽下水百合再特別嘅歌。
慢慢就明ivana啲歌吸引係邊到

離遊記應該係上年最高質嘅廣東歌

仲有廁田

諗起以前我都有份笑鳩佢首留白
但係自從上年個幾首歌之後先對佢改觀 太遲啦太遲啦

超正
就好似唔奶西果D人
享受唔到

淨係睇今年個happiness is就知佢(同佢團隊)幾有heart
就算係派飛show, 隻隻舊歌都rearrange過，仲要編得勁有驚喜勁正

我睇moov重播咋 都已經覺得好正

唔爭氣地買咗黃牛飛入場

留名

辣殺歌 不了

雖然唔係話好熟佢嘅歌
不過上年個演唱會係為咗佢同張軒先去
聽到佢話好多人為咗張軒先入場真係眼濕濕
題外話我覺得佢嘅歌要同Alex Fung一齊造先有嗰個chemical 响度

佢同Alex啲火花先最勁
Alex唔係同嗰個都夾到
Kary首Come With Me都OK
容天后同送禮勤嗰啲好唔得

送禮好咗好多㗎喇 隻新碟起碼冇咗陣娘味先

我uncle 喺飛機都話低估咗佢

如豬如寶同追憶真係聽到我
係叫好過以前但都叫唔上係好
Alex要造另類Playful啲音樂就好出色
平淡啲貼近canton pop就平平無奇

係高登連登提親佢好多時都會一黎就俾人笑佢討厭政治同UNCLE風眼

其他野就唔睇

不過香港就係咁

你都識講平淡啲嘅cantopop啦，可以有幾特別

香港人淨係識我真的受傷了 留係香港真係哂咗佢

有人會連係佢既都唔知 淨係識張學友

月亮說
詩情
我真的受傷了
永遠幾遠

ivana x hins concert

ivana直頭係表現得好過張敬軒

痴線，該死的快樂，離遊記，突然一生人，月亮說，迷失藝術，多愁善感，畫意通通好聽到癲

佢翻唱皇上嘅歌都勁正

你個名

係高質嘅
但把聲太尖唔係我口味
但鐘意聽 迷失藝術 巴黎沒有摩天輪 幸福 畫意

水百合每次live都好正

+1

哇好感動

跪求王菀之bb紅館開show

必每場買最貴飛支持

走數裸跑紅館

另外想問,家陣D演唱會飛,有咩辦法可以買到AA,AB行?
係咪要JOIN FANS CLUB?

你又話最想拯救的歌手係王菀之

又話雪中送炭

以前對佢無咩好感

但聽左月亮說
好relax..真心佢唱歌唔錯

當年張敬軒王菀之張繼聰方大同4個唱作人一齊彈出棃，原本覺得香港樂壇好有希望架

最好的真心神作
暫時未搵到過一首編曲chill得嚟氣氛又有靜嘅感覺嘅歌

恐怕永遠追不回

樣都叫不過不失？

好撚樣衰啵

到後期 都仲係痴左軒仔先開到紅館

咩叫痴咗軒仔先開到紅館
明明佢個人紅館演唱會都開過兩次

我意思係後期 你叫佢呢2年開 都開唔到喇

佢自己演唱會上都有認到自己係痴軒仔

皇后餐廳最正，一路行去食宵夜一路聽

完全同意！香港冇幾個全方位歌手，佢係其中一個⋯ 駕馭到唔同風格嘅歌

真心覺得呢首係當年最正嘅歌，完全值金曲金，可惜唔大hit

連登終於唔係得盲反撚

本來我都對Ivana冇乜感覺，但受女朋友影響後，就開始欣賞佢，做o左佢fans

學會
是一個誤會沒什麼可悲
迷失藝術
小團圓
詩情
畫意
多愁善感
末日
我真的受傷了
突然一生人
永遠幾遠
好時辰
月亮說
巴黎沒有摩天輪
下次愛你
你是我最愛的人
高八度
手望
滿天星
自從
我來自火星
條list首首都咁正，夠開演唱會啦

最慘係可能都唔點再唱啦

然而虛構的旅行太真

仲有連made of water都carry得起

其實以歌手黎講
好似ivana 衛蘭呢啲咁高音既聲真係不了
有人話靚聲
但真係太薄
無乜力量

小巧呢